9．22罷課中大百萬大道集會

學聯秘書長周永康說，共有十多間院校的學生參與罷課，在首天於中大百萬大道集會後，他們會由院校走出社區，連結社會，在公民廣場、添馬公園等地方集會，暫難估計參與罷課學生人數。

學聯稱，若罷課後人大仍不徹回決議，政府又不允諾在第二輪政改諮詢確認公民提名、修改基本法，他們的行動將會升級。

另外，學民思潮也舉行中學生罷課商討會，約百名中學生出席。有表明參與罷課的中學生稱，會嘗試在政治活動與學習之間取得平衡，又認為家長不應因為不了解而反對罷課。

呢次比8.31更關乎香港人的命運，大學生覺醒吧！

佢為推動社會發展的第一把聲音，大學學生會係時候要團結了

學生會still here？

攞舊聞出嚟把撚

散沙一般

宿舍罷課

應該係香港大學生最大規模罷課行動，今時今日搵一百個人罷課都難啦

放緊sem break罷條撚咩

之前有集會，遊行，講座，論壇，絕食，派傳單，罷課，拍片。。。